iPhone無法啟動

有冇人知咩事？或者遇過類似情況呢？

係咪成個畫面白色 顯示無法啟動？

我之前個fd都試過

拎去蘋果整 會唔會版本太舊？

Yes，exactly，一開始寫住Hello，之後入完密碼就出咗個Wifi或者流動網絡啟動之類

唔知，佢寫住連接唔到去apple個server，唔知係咪apple個server問題，聽日再試吓先再算

直接拎去整 應該好快搞掂

如果要整係咪要去apple專門店整？使唔使錢定係免費？係咪要拎飛排隊？我未試過整唔係好知

插電腦更新就得

9.3.5

我外母早幾日先試過

我連Windows itunes，佢寫住activate唔到部機更新唔到 聽日試吓macos睇吓得唔得

噉搞掂返未？

未就係插電腦更新
開頭都係唔得

插多幾次就得

已經插咗好多次都唔得 不過我個error message好似唔係噉樣

唔得閒更新，所以好耐冇更新過

轉android 包你返唔到轉頭

更新左就開得返！

開得返啦，我用咗DFU模式，首先將部手機插去電腦，再同時按下Home+電源掣就可以更新